{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159932?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 파인비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 追加人数が必要な場合は、予約管理人と協議する必要があります。 宿泊をしなくても、追加人数と認識され、追加料金がかかります。 ペットの入室が可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、優先的に行われた予約件が優先されます。 ペンション側での責任はありませんので、ご注意ください。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車が可能で、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、予約管理人と協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数と認識され、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数として認識され、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は可能な店舗でない限り、入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設の利用は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、優先的に行われた予約件が優先されます。ペンション側での責任はありませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車が可能です。また、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 464
    }
}